聽過史上最難聽嘅生日歌

咁柒就唔好post 出嚟啦

仲要無人祝福

自己一個唱everybody loves me

柒到無輪

who?

DJ啩 個名有DJ

仲要唱give me money
乞衣咩

點解唔係亞視嗰個

呢個女人難聽好多

好聽呀呢個